被臥底捉既個班示威者，應該內心係最崩潰

真正的絕望唔係被警犬追趕，驚慌失措無處可逃，更唔係硬食催淚彈/警棍，體會肉體上既痛苦

而係當自己將希望押哂係身後既同伴，暮然回首，就見到最信任既同伴倒戈，壓左自己落地

做25仔下場好撚慘

淨係睇FB都好崩潰

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
血債血償

可唔可以再搞聲援
幾百個都好
話俾佢地聽係有真正嘅手足咖